港交所：上周五一名出席上市儀式嘉賓確診

香港交易所表示，獲悉曾於3月20日到訪香港金融大會堂出席新股上市儀式的一位嘉賓，已被確診感染新型冠狀病毒肺炎。

交易所正在聯繫所有於當日出席活動的人士，並已在金融大會堂進行徹底消毒及清潔，而金融大會堂自當日上市儀式後，再沒有舉辦任何其他活動。

交易所表示，一直以嘉賓及員工的健康和安全為首要考慮，會繼續密切留意事態發展，必要時將重新審視相關安排。